大家去茶記會5會飲番洗餐具d水？

今日飲番d水但比Fd笑

但講真，你拎得d水泥洗即系d水本身系乾靜拉

咁洗完隻差同杯水一定會達到平衡狀態

如果你用得隻差來吃飯，咁點解飲杯水係有問題先

都on99.

理論上你啱
但我心理上唔敢飲

支持or 同意請比正評！🙏

Thx!

痴線 邊有人唔飲

浪費到

浪費都係一個原因

好耐冇見呢啲post, thx

我直頭飲埋隔離枱果杯

一句野解釋晒點解場運動會輸

每次條女幫我含之前我都會拎杯水浸一浸碌鳩
當係做儀式咁潔淨下
然後喺條女含到雪雪聲嘅時候
我就會喺佢面前飲返杯洗鳩水
表示我respect佢含得咁落力

乾淨既水洗完污糟既野 杯水仲係乾淨？

乜你唔會飲㗎？

令我好懷念以前既連登日日都係呢啲post

打字有鄉音